殺神2 John Wick Chapter 2

第二集套戲嘅設定其實可以出隻殺神online PVP
酒店就係接order 地方，係酒店入面唔可以PVP
，唔知套戲會唔會有第三集呢？